(梁粉攻略) 屈穎妍：林鄭令我想起「何不食肉糜」

「頭號梁粉」、報章專欄作家屈穎妍今日喺報章撰文，批評嘅唔係民主派，而係特首，冇聽錯，係特首，當然呢個特首係林鄭月娥而唔係梁振英。屈穎妍話林鄭日前指 「如果返工時遇到交通困難，打電話給上司就可以了」係風涼說話，「我想起『何不食肉糜』的晉惠帝」，又斥林鄭習慣有專車G4護駕，唔知打工仔上班有多苦。

向來棒打佔中份子相當出色嘅屈穎妍，今次用筆尖狠批林鄭：「敢問特首，如果我這樣說了，老闆回我：『咁你以後唔使返工！』我是不是可以向勞工處索償？不能的話，請別再說這種戲言…趕上班的、排隊等車的，你還可以選擇走哪路、站哪裏嗎？明明此路不通、明知危機處處，為兩餐，打工仔只能犯險。」

屈穎妍仲相當像樣咁，搬出法例鬧爆林鄭：「有人說，特首沒權力要求全港僱主停工，但有句話，叫事在人為。按照勞工法例第509章職業安全及健康條例，在無法提供及維持安全進出工作環境地點的途徑下，勞工處其實有權發出停工令。」佢繼而又反問林鄭，知唔知市面亂局係唔適合返工：「如果你（林鄭）不知狀況，開車出去走一轉吧；如果你不懂民情，到大圍港鐵站聽聽吧，我肯定你會聽到一世最多的粗言…我們的首領只是一個按程序辦事的政務官。」

唔知林鄭又估唔估到，自己會成為屈穎妍嘅出氣袋呢？

Dog fighting

屈穎妍肯定收咗美國佬錢唱衰林鄭

傅振中等開工

689唔通下屆想回歸？

排隊啦

反了反了

佢地三角關係係真好複雜

竟然講人話

人之將死 其言也善

擺明姓屈個個同689有特殊關係啦

顏射眼鏡老娘，真爽！

林超榮

林太太

踢爆咗林鄭話無法律基礎停工，原來勞工法就有得停

cuckold

佢食錯藥?

正宗文妓！
肯比錢寫乜都得！

醫院停工，黑警停工，獄卒停工，消防停工，想睇下香港會亂到點

狗咬狗.jpg

屈穎妍肯定收咗涼震鳳錢唱衰林鄭

漢奸
走狗
賣國賊
一定係外國勢力指使

屈穎妍係咪收外國勢力錢反林鄭?係咪想搞港獨?